要求全部的士APP硬性DC9接單

一踢單就停機,,,而家的士APP根本就係幫班PK揀客